［拋磚］一人一份閪工特徵

返十粒鐘頭工 得十五分鐘meal break
放break時間仲要不定時

上司係女人 中女仲要單身

流失率極高，
長期請緊人

呢D變態女人心理唔平衡
大時大節一定特登比好多野你做,
仲要做埋先好走, 但明明唔係urgent, 由其情人節
你做咩都唔岩, 一時一樣, 鍾意搵D小事無聊野抽秤你講到好嚴重

上網CHECK 係間公司係唔係成日請同一個位就得

一上GLASSDOOR 不分DEPT 幾十個COMMENT.
讚0既唔洗睇, 睇踩0既就得

依啲post開極都有 但係真係次次都有人post唔同嘅閪工

香港腦細真係好撚閪

job ad benefit一欄乜柒都無

就算係結咗婚嘅港女都一樣

做過閪工先知讀書有幾幸福

「享」有強積金
「享」有每週一天假期

普遍男上司係好的
起碼係做大事，唔會執著的無謂野
女上司諗野唔係睇內容，簡單一句說話都諗到有冇言外之意咁

香港私人市場##Good luck

Benefits 係7日大假, 強積金

係 但男上司小家起身可以鳩過女人

仲會唔肯放工同叫其他人陪佢OT

呢的濕鳩都見過
通常係老屎忽 撈好多年仲咁霉

係，遇過最差既上司反而係男

再加上肥 戰鬥力+10

勞工假

公司好似佢有股份咁

仲要係老女人